知唔知一至十邊個識upload嘢？

係一識上傳

0/10

5/10

仲以為9up添

10/10！

仲以為答案係9
因為9up

點解唔係7 up?

Diu

同答

今日唔好惹我，好燥

6/10

咁個標題一定係十打㗎喇

因為subtitle

係0/10

-10/10

再噪塞條魚俾你食啦嗱

回水啦

唔明，咩意思

10/10

我忘不了你